唔係講笑，我覺得班垃圾警犬就嚟輸

形象完全跌walt ,連班藍絲都唔再撐啦

但首先要佢地達唔到今日目的先得
如果唔係最後都係得一句兵不厭詐

佢唔使撐
就算0%
都可以亂黎
殺人都話合法都得
因為只要警隊之上全部撐警就得

佢要贏從來都唔需要任何人撐

有武器，洗鬼人撐

有柒婆一個撐已經做乜都得

有槍就夠
槍桿子裏面出政權，邊個夠膽唔聽話，邊個可以制裁佢地

咪痴線啦，大把離地中產同廢老撐，越殘忍越撐添呀